朱千雪唔反送中都唔係女神

朱千雪唔支持送中都係女神